史明：運動一直停留在感性者 容易變成烏合之眾

Su Beng-史明粉絲頁

蘇化宜家蔡英文一直默默做緊實事